繼伊朗表態後，北韓剛剛官方宣布支持《港版國安法》！

暫時全球已經表態支持國安法的政府只有：中国、香港、伊朗、北韓的四個地方的政府......

國際支持

俄羅斯好似都表達左支持

新邪惡軸心

跟住仲有幾個非洲窮鬼國

係唔知發生咩事情況底下支持

新邪惡軸心國成立：
中国、香港、伊朗、北韓、俄羅斯

只有極權支持極權
但極權己經家道中落

中国、香港、澳门、伊朗、北韓、俄羅斯

北韓支持既說服力基本上同向佐前排叫人唔好用暴力差唔多

多谢北韩确认衙门的民主法治。

估到

多謝認証😂😂😂😂

德國呢？